戴耀廷拆局！ DQ公民黨成關鍵 香港攬炒後如何復活 新計劃「拉撒路」正式啟動

戴耀廷拆局！
DQ公民黨成關鍵
香港攬炒後如何復活
新計劃「拉撒路」正式啟動
(D100 上兵伐謀)
2020.08.07
主持：戴耀廷，陳珏明

D100 Radio
498K subscribers

選舉主任早前取消12名民主派參選人的參選資格，當中包括4名公民黨參選人。有傳媒報道，美國駐港總領事史墨客（Hanscom Smith）昨午到訪公民黨主席梁家傑的律師樓，與梁家傑及該黨黨魁楊岳橋會晤約一個半小時。

梁家傑在Facebook回應指，這是一次與駐港外交使節恆常交流性質的會面，就香港政局和公共事務交換意見，批評有媒體「大驚小怪、小題大做」，並反問「密會又會上寫字樓俾你影相？」

梁家傑昨日表示，會面早於數周前已約定，並非因為近日事件才約見， 而本來只有他與史墨客二人會面，剛巧因為楊岳橋有空，故一同出席會面，但他未有透露會面內容詳情。

去宇宙搵新星球建立新香港